工作場所兩單先強檢？

工作場所兩單已經等於爆發咗咁滯啦

黎生

成棟住所就一單
工作場所細咁多就要兩單
癡撚線

恐懼撚又然

唔知以為個個hsbc headquarters返工添

天水圍封未呢？

走在疫情前面

有幾前 驗得黎 中招條友 都唔知去左幾多地方